連儂牆連撚夠未呀？

咪撚再講乜鳩野連儂牆啦
Focus返係啲更重要既野啦好嗎？
你貼到全香港都係又有乜撚野實際用途呀？答我呀
有時間就鍛練下自己
依加政府同警察已經唔可靠架啦
仲咁天真諗住貼幾張紙就有用？
立即武裝自己！訓練武力！

用下個腦諗野啦。
係文宣既途徑來

文乜撚野宣呀
依加元朗俾人打到豬頭咁 仲係咁開post講邊度邊度俾人撕
俾人撕咪俾人撕囉 撕撚左咪再痴囉 周街痴都得啦
駛唔駛係咁搵人守呀？路過行過見到就順手痴啦
唔做實事 你痴撚到通街都係幫到啲乜？

一定要
要不斷提醒啲唔係真係太care啲港豬香港有事發生緊
如果呢啲嘢都無埋
對班豬嚟講真係變返以前咁馬照跑,舞照跳

雖然要貼,但唔需要上心
拆完就由佢,得閒再去貼過
亦唔需要喺連登開post
喺自己區facebook group講就得

再分裂就當三毛
各自爬山 有時間屌唔該做多d

認同 見到咪貼囉 唔撚駛係咁開post

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

講意見就三毛 邊個分化緊呀

Why not both? 兩樣野都唔係mutually exclusive

你阿 三毛
望下自己打咗d咩 d人正負評先啦

文宣極重要

唔岩聽既說話一定多負評
忠言逆耳
望清楚我打乜野好冇？
連儂牆呢啲象徵式既野係唔值得大家俾咁多力落去
大家路過見到既咪幫手貼一貼
我為我語氣過重道歉 因為我真係好撚嬲
大家同路人 無謂傷和氣
但我希望各位巴絲記住一樣野
最重要既係自己既力量！